蕭生分析 港珠澳大橋被送中事件！！高質必聽！

無啦啦有檢查點 直接送中

千奇唔好過澳門

搭船都有風險

燒生太skr了

推！

美國人教左我地點贏

香港人，你地時肯去錫呢個春袋? 春袋導彈正式啟動

的確好skr咩都識咁

冚家剷橋

好正 個個老人家有咁醒既話 香港有救啦

香港金總終於接受網上會員申請啦

美國可唔可以射幾支Tomahawk幫香港人搞掂條橋

會唔會搭飛機經過大陸都隨時截停

佢話可以咁做 不過唔岩國際共識

中國一向冇國際共識

日程表
－－－－－－活動集合－－－－－－

星期六 12 · 21
杜絕政治酬庸集會
- 13:00 愛丁堡廣場

元朗恐襲五個月
- 15:00 元朗站、港鐵商場

星期日 12 · 22
聲援維吾爾族人權集會
- 15:30 愛丁堡廣場

星期二 12 · 24
願平安歸香港行動
- 19:00 各區商場

尖沙咀大遊行
- 20:00 尖沙咀鐘樓

星期三 12 · 25
SUCK the Christmas 聖誕三部曲行動
- 16:00 各區商場

眾籌要人！
－－－－－－眾籌集合－－－－－－

接濟台灣手足
黃國桐發起「保護傘」計劃助流亡台灣港人恢復正常生活

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

告鳩黑警：警暴受害人訟費

黃色廣告圈

中國既國際共識係其他國家要遵守國際共識

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

tg 支足channel

坐直昇機安唔安全？